Cityu CAH真係咁差？

小弟對中史、風俗、傳統文化都有興趣
第時都可能諗住做下文化/歷史呢行

想讀文化管理，好似得cu同city揀
想問city cah入面個cultural heritage stream點
我睇入面讀啲野好似好多都係關藝術事，想問會唔會同歷史有相關？
但我上網睇city cah呢個系個朵好臭
定係有選擇我都係揀返bu歷史/lingu讀？
有冇畢咗業/讀緊既Ching可以分享下，呢科第時出路嗰啲係咪真係唔夠其他u砌，定係都會睇下你揀咩stream。
唔該咁多位師兄

推

幫樓主推

有咩咁臭？

我都想知
啲人話city CAH係文科最差

shittyu=rubbish

係窮冇資源定啲師資廢

漠視學生訴求

咩u 既文科都係乞食

真

最好唔好入啦

利申下年畢業

Linguistics 同 cah差好遠喎

講緊major
Linguistics 同 cah 兩回事黎
兩科Department 已經唔同

練定吸風飲露 人體光合作用
先好入呢科

Chinese literature

條友讀科大讀傻咗

Literature 同 linguistics 兩樣嘢喎Ching...

師兄可以講多啲？

主要係讀Art 同 Archaeology，加少少文化、宗教樣樣掂少少
預你出來做Art admin/Gallery/Museum
(讀到懷疑人生，如果對art hist興趣唔大千其唔好揀

歷史果啲我都ok但係我art唔太掂
會唔會有啲本土風俗，節日文化讀下

點解巴打你愛腦魔
你愛唔愛連豬

冇喎，連香港史嗰d都係蜻蜓點水式教少少
中國非遺、風俗嗰D就有

你預期你公開試幾多分

八大中文系排名

我係想係CAH culture heritage 同bu history兩個揀一個

BU Hist course課程多元化，師資好，資源又多
Assignment會比較有趣，有次係做小冊子介紹地區史同文化習俗
教Historiography的方法又深入
真係想讀History嘅，bu除咗排名，冇嘢輸
利申Sit堂同讀過BU GE hist

我係想讀啲關於歷史，風俗文化既野，咁係咪讀歷史好啲，我揀左culture heritage之後睇到佢入面主要係讀文化藝術相關既野

City有邊科個朵唔臭？

讀歷史CU絕對最稱心🤡但如果真係要Shitty CAH同BU History二擇其一嘅，咁一定係BU無誤，你查下教授嘅bg就會明。

上年CU HIS先收得十個

是但啦 人院咁多臭雞